{"config":{"indexing":"full","lang":["fr"],"min_search_length":3,"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"Choeur d'ailleurs Vous trouverez ici les documents de travail et les ressources du Choeur d'ailleurs. Choeur d'ailleurs Site public Facebook","title":"Choeur d'ailleurs"},{"location":"#choeur-dailleurs","text":"Vous trouverez ici les documents de travail et les ressources du Choeur d'ailleurs. Choeur d'ailleurs Site public Facebook","title":"Choeur d'ailleurs"},{"location":"cal/","text":"p { color: black; font-size: 14px; margin-top: 0px; margin-bottom: 2px; } h2 { background-color: #412ecb ; color: white; font-size: 18px; margin-top: 6px; padding-top: 4px; padding-bottom: 4px; padding-left: 10px; } h3 { background-color: #61f6ce ; font-size: 18px; font-weight: bold; color: black; padding-top: 2px; padding-bottom: 2px; padding-left: 10px; } h4 { background-color: #ece3df ; font-size: 16px; color: grey; padding-top: 1px; padding-bottom: 1px; padding-left: 15px; font-style: bold; } h4::after { content: \"\\25BC\"; color: DodgerBlue; margin-left: 20px; } .barre { text-decoration: line-through; } Calendrier Calendrier des r\u00e9p\u00e9titions avec Camille Saison 2025 - 2026 03, 04 et 05 octobre : stage au M\u00e9nil (88) 3 novembre 15 d\u00e9cembre 19 janvier 23 f\u00e9vrier 23 mars 20 avril 4 mai 8 juin Saison 2024 - 2025 21/22 septembre (Stage \u00e0 Vassieux en Vercors) 7 octobre 4 novembre 18 novembre 2 d\u00e9cembre 20 janvier 3 f\u00e9vrier 10 mars 14 avril 4 mai \u00e0 Grenoble 2 juin Saison 2023 - 2024 2 octobre 16 octobre 20 novembre 18 d\u00e9cembre 15 janvier 5 f\u00e9vrier 4 mars 8 avril 13 mai 10 juin Saison 2022 - 2023 19 septembre 10 octobre 21 novembre 12 d\u00e9cembre 16 janvier 20 f\u00e9vrier 20 mars 24 avril 5 juin 26 juin","title":"Calendrier"},{"location":"cal/#calendrier","text":"","title":"Calendrier"},{"location":"cal/#calendrier-des-repetitions-avec-camille","text":"","title":"Calendrier des r\u00e9p\u00e9titions avec Camille"},{"location":"cal/#saison-2025-2026","text":"03, 04 et 05 octobre : stage au M\u00e9nil (88) 3 novembre 15 d\u00e9cembre 19 janvier 23 f\u00e9vrier 23 mars 20 avril 4 mai 8 juin","title":"Saison 2025 - 2026"},{"location":"cal/#saison-2024-2025","text":"21/22 septembre (Stage \u00e0 Vassieux en Vercors) 7 octobre 4 novembre 18 novembre 2 d\u00e9cembre 20 janvier 3 f\u00e9vrier 10 mars 14 avril 4 mai \u00e0 Grenoble 2 juin","title":"Saison 2024 - 2025"},{"location":"cal/#saison-2023-2024","text":"2 octobre 16 octobre 20 novembre 18 d\u00e9cembre 15 janvier 5 f\u00e9vrier 4 mars 8 avril 13 mai 10 juin","title":"Saison 2023 - 2024"},{"location":"cal/#saison-2022-2023","text":"19 septembre 10 octobre 21 novembre 12 d\u00e9cembre 16 janvier 20 f\u00e9vrier 20 mars 24 avril 5 juin 26 juin","title":"Saison 2022 - 2023"},{"location":"contacts/","text":"Contacts Camille TRUFFA camille.truffa@gmail.com C\u00e9cile LEMAITRE cecile.lemaitre74@gmail.com Dominique FOBER dfober@gmail.com Fabienne RUFINO rufino.f@hotmail.fr Femie PASMAN QUERITE Femie@querite.com Isabelle ALEXANDRE zab.dreizehn@orange.fr Jean-Claude COCHAT cochat.jean-claude@orange.fr Jean-Michel BROUILLARD jmbrouillard@orange.fr Joseph LEMAITRE jsphlemaitre@gmail.com Marie-Line PAYET-TAILLE mlpayett@orange.fr Marie-Pierre CANARD mpcanard@orange.fr Marion RAVUSSIN marion.ravussin@gmail.com Myriam DECLERCQ myriam54declercq@gmail.com Patricia DUVERT patduvert@hotmail.fr T\u00e9l\u00e9charger les coordonn\u00e9es au format pdf. Copier dans le presse papier Lieu principal de r\u00e9p\u00e9tition Salle Pr\u00e9vert 90 Av. de la Verpilli\u00e8re 38090 Villefontaine","title":"Contacts"},{"location":"contacts/#contacts","text":"Camille TRUFFA camille.truffa@gmail.com C\u00e9cile LEMAITRE cecile.lemaitre74@gmail.com Dominique FOBER dfober@gmail.com Fabienne RUFINO rufino.f@hotmail.fr Femie PASMAN QUERITE Femie@querite.com Isabelle ALEXANDRE zab.dreizehn@orange.fr Jean-Claude COCHAT cochat.jean-claude@orange.fr Jean-Michel BROUILLARD jmbrouillard@orange.fr Joseph LEMAITRE jsphlemaitre@gmail.com Marie-Line PAYET-TAILLE mlpayett@orange.fr Marie-Pierre CANARD mpcanard@orange.fr Marion RAVUSSIN marion.ravussin@gmail.com Myriam DECLERCQ myriam54declercq@gmail.com Patricia DUVERT patduvert@hotmail.fr T\u00e9l\u00e9charger les coordonn\u00e9es au format pdf. Copier dans le presse papier","title":"Contacts"},{"location":"contacts/#lieu-principal-de-repetition","text":"Salle Pr\u00e9vert 90 Av. de la Verpilli\u00e8re 38090 Villefontaine","title":"Lieu principal de r\u00e9p\u00e9tition"},{"location":"docs/","text":"Documents Mat\u00e9riel de travail Audios et paroles Structure et r\u00e9partition des voix Vid\u00e9os de travail Mat\u00e9riel de concert Traductions Autres ressources Pourquoi aimons nous chanter Fatigue vocale Les bubulles Chant Voix et Coprs Georgette Vox - Cours de chant en ligne Playlist des chants sur youtube Echauffement Echauffement 1 Echauffement 2 Echauffement 3 Gosier en 3D Liens Malincka Ail & Gingembre Lien vers les chorales Nord Is\u00e8re","title":"Documents"},{"location":"docs/#documents","text":"","title":"Documents"},{"location":"docs/#materiel-de-travail","text":"Audios et paroles Structure et r\u00e9partition des voix Vid\u00e9os de travail Mat\u00e9riel de concert Traductions","title":"Mat\u00e9riel de travail"},{"location":"docs/#autres-ressources","text":"Pourquoi aimons nous chanter Fatigue vocale Les bubulles Chant Voix et Coprs Georgette Vox - Cours de chant en ligne Playlist des chants sur youtube","title":"Autres ressources"},{"location":"docs/#echauffement","text":"Echauffement 1 Echauffement 2 Echauffement 3 Gosier en 3D","title":"Echauffement"},{"location":"docs/#liens","text":"Malincka Ail & Gingembre Lien vers les chorales Nord Is\u00e8re","title":"Liens"}]}